{
  "Add Widgets": "添加小工具",
  "Select the Streamlabs widgets you would like to activate for your stream. These will get automatically added to your scene.": "选择要为直播激活的 Streamlabs 小工具。将自动添加到场景中。",
  "Thanks viewers with notification popups": "使用通知弹出窗口感谢观众",
  "Most recent events into your stream": "最近的直播事件",
  "A jar that catches bits, tips, and more": "存钱罐可以捕获 Bits、打赏等",
  "Your channel's chat in your stream": "直播中的频道聊天",
  "Show off most recent donations to viewers": "向观众展示最近的打赏",
  "Give your viewers a donation target to help you reach": "为观众设定一个打赏目标来帮助您达到",
  "Give your viewers a follower target to help you reach": "为观众设定一个关注目标来帮助您达到",
  "Give your viewers a bit target to help you reach": "为观众设定一个 Bit 目标来帮助您达到",
  "Give your viewers a subscriber target to help you reach": "为观众设定一个订阅目标来帮助您达到",
  "Show off how many viewers you have from multiple platforms": "展示来自多平台的观众数",
  "Give your viewers an opportunity of becoming a boss": "为您的观众提供一个成为 Boss 的机会",
  "Rolling credits at the end of your stream": "在直播结束时滚动积分",
  "Add %{widgetscount} Widgets": "添加 %{widgetscount} 小工具",
  "Rather do this manually?": "更喜欢手动执行此操作？",
  "Setup later": "稍后安装",
  "Widget Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "已安装并激活小部件主题。点击此处管理您的小工具配置文件。",
  "Alertbox Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "已安装并激活提醒框主题。点击此处管理您的小工具配置文件。",
  "Follow": "关注",
  "Subscription": "订阅",
  "Donation": "打赏",
  "Bits": "Bits",
  "Host": "主持人",
  "The Google Font to use for the text. Visit http://google.com/fonts to find one! Popular Fonts include: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, and Droid Sans.": "用于文字的谷歌字体。请访问 http://google.com/fonts 查找！热门字体包括：Open Sans、Roboto、Oswald、Lato 和 Droid Sans。",
  "A hex code for the base text color.": "基本文本颜色的十六进制代码。",
  "A hex code for the widget background. This is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "小工具背景的十六进制代码。仅用于预览目的。不会显示在您的直播中。",
  "Note: This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "注意：此背景颜色仅用于预览目的。不会显示在您的直播中。",
  "Please login to configure widget": "请登录以配置小工具",
  "Enable Custom Code": "启用自定义代码",
  "Sources and Settings": "源和设置",
  "Selected Properties": "选定的属性",
  "Failed to load settings": "加载设置失败",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "JS": "JS",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Widget Editor": "小工具编辑器",
  "HTML CSS": "HTML CSS",
  "Font Size": "字体大小",
  "Font Family": "字体系列",
  "Font Style": "字体样式",
  "Save failed, something went wrong.": "保存失败，出现问题。",
  "This widget does not have defaults.": "此小工具没有默认值。",
  "Add Custom Fields": "添加自定义字段",
  "Remove Custom Fields": "移除自定义字段",
  "No fields added": "未添加字段",
  "Font Settings": "字体设置",
  "Visual Settings": "视觉设置",
  "Bounce": "弹跳",
  "Pulse": "脉冲",
  "Rubber Band": "橡胶带",
  "Tada": "嗒嗒",
  "Wave": "波浪",
  "Wiggle": "摆动",
  "Wobble": "摇晃",
  "Very Rarely": "极少",
  "Rarely": "少数",
  "As Default": "默认",
  "Frequently": "频繁",
  "Very Frequently": "非常频繁",
  "Recent Events": "最近事件",
  "Unban": "解禁",
  "Banned by %{user}": "被 %{user} 封禁",
  "No banned media found": "未找到被禁止的媒体",
  "Effects/Rallies": "效果/集合",
  "Sparks sent are at least <amount>": "送出的火花至少为 <amount>",
  "Sparks sent are exactly <amount>": "送出的火花恰好为 <amount>",
  "Ember amount is at least <amount>": "余烬至少为 <amount>",
  "Ember amount is exactly <amopunt>": "余烬恰好为 <amopunt>",
  "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.": "请注意，启用高级媒体共享后，媒体将不再通过提醒框小工具播放。媒体将仅通过此媒体共享小工具播放。",
  "Twitch Subscribers": "Twitch 订阅者",
  "YouTube Members": "YouTube 会员",
  "Media Share": "媒体共享",
  "Subscriber": "订阅者",
  "Membership": "会员",
  "Tips & Donations": "打赏",
  "Twitch Follows": "Twitch 关注",
  "Twitch Bits": "Twitch Bits",
  "Twitch Subs": "Twitch 订阅",
  "Twitch Resubs": "Twitch 再订阅",
  "YouTube Subscriptions": "YouTube 订阅",
  "YouTube Memberships": "YouTube 会员",
  "YouTube Super Chats": "YouTube 超级留言",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope 超级红心",
  "Picarto Follows": "Picarto 关注",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 订阅",
  "Facebook Follows": "Facebook 关注",
  "Facebook Likes": "Facebook 赞",
  "Facebook Shares": "Facebook 分享",
  "Facebook Stars": "Facebook 星星",
  "Facebook Supports": "Facebook 支持",
  "Facebook Support Gifters": "Facebook 支持赠礼者",
  "Likes": "赞",
  "Shares": "分享",
  "Stars": "星星",
  "Supporters": "支持者",
  "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.": "注意：此背景颜色仅用于预览目的。不会显示在您的直播中。",
  "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "此背景颜色仅用于预览目的。不会显示在您的直播中。",
  "Invalid JSON": "无效 JSON",
  "Increment Amount": "递增数量",
  "Overkill Multiplier": "超杀乘数",
  "Overkill Min Health": "超杀最低血量",
  "Min. Sparks": "最低火花",
  "Min. Embers": "最低余烬",
  "The smallest amount of bits a cheer must have for an event to be shown. Setting this to 0 will make every cheer trigger an event.": "触发事件纪录最小奇点数量。 将其设置为0将使任何数量的小奇点都被触发。",
  "Bounce In": "弹跳进入",
  "Bounce In Down": "向下弹入",
  "Bounce In Left": "向左弹入",
  "Bounce In Right": "向右弹入",
  "Bounce In Up": "向上弹入",
  "Fade In": "淡入",
  "Fade In Down": "向下淡入",
  "Fade In Down Big": "向下飞入",
  "Fade In Left": "向左淡入",
  "Fade In Left Big": "向左飛入",
  "Fade In Right": "向右淡入",
  "Fade In Up": "向上淡入",
  "Fade In Up Big": "向上飞入",
  "Light Speed In": "光速进入",
  "Flash": "闪烁",
  "Rubberband": "橡皮筋",
  "Shake": "摇晃",
  "Swing": "摇摆",
  "Jello": "果冻",
  "Hinge": "折页",
  "Roll In": "滚入",
  "Rotate In Left": "从左侧转入",
  "Rotate In Right": "从右侧转入",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom In Down": "向下放大",
  "Zoom In Left": "向左放大",
  "Zoom In Right": "向右放大",
  "Zoom In Up": "向上放大",
  "Slide In Down": "向下滑入",
  "Slide In Left": "向左滑入",
  "Slide In Right": "向右滑入",
  "Bounce Out": "弹跳出去",
  "Bounce Out Down": "向下弹出",
  "Bounce Out Left": "向左弹出",
  "Bounce Out Right": "向右弹出",
  "Bounce Out Up": "向上弹出",
  "Fade Out": "淡出",
  "Fade Out Down": "淡出",
  "Fade Out Down Big": "向下飞出",
  "Fade Out Left": "向左淡出",
  "Fade Out Left Big": "向左飛出",
  "Fade Out Right": "向右淡出",
  "Fade Out Up": "向上淡出",
  "Fade Out Up Big": "向上飞出",
  "Light Speed Out": "光速飞出",
  "Roll Out": "滚出",
  "Rotate Out Left": "从左侧转出",
  "Rotate Out Right": "从右侧转出",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Zoom Out Down": "向下缩小",
  "Zoom Out Left": "向左缩小",
  "Zoom Out Right": "向右缩小",
  "Zoom Out Up": "向上缩小",
  "Fade In Right Big": "向右淡入（大）",
  "Flip In X": "X 轴翻转进入",
  "Flip In Y": "Y 轴翻转进入",
  "Rotate In": "旋转进入",
  "Rotate In Down Left": "从左下方转入",
  "Rotate In Down Right": "从右下方转入",
  "Rotate In Up Left": "从左上方转入",
  "Rotate In Up Right": "从右上方转入",
  "Slide In Up": "向上滑入",
  "Fade Out Right Big": "向右淡出（大）",
  "Flip Out X": "X 轴翻转出",
  "Flip Out Y": "Y 轴翻转出",
  "Rotate Out": "旋转出",
  "Rotate Out Down Left": "从左下方转出",
  "Rotate Out Down Right": "从右下方转出",
  "Rotate Out Up Left": "从左上方转出",
  "Rotate Out Up Right": "从右上方转出",
  "Slide Out Down": "向下滑出",
  "Slide Out Left": "向左滑出",
  "Slide Out Right": "向右滑出",
  "Slide Out Up": "向上滑出",
  "Pick Screen Color": "选择屏幕颜色"
}
